買咁多次六合彩未試過中超過$40

屌你老母

我初頭都好似你咁唔撚信會中

但係有個親戚中左5000萬
到而家我就期期都買

有冇請你飲茶

做善事唔好咁計較啦

咁我又唔係乞兒
登人開心唔洗屈人請飲茶既

果個人有咩轉變？

飲餐茶姐, 未至於乞E 既

最撚叻果次中320

試過中一次$9600 一次$320同一次$640 之後就中親都$40了

其實你代入佢地心態
中左就好多人黎拎著數佔便宜
心態可能會好大改變

你唔想俾佢分類拎著數懶親密既話
一定唔可以佔佢便宜

究竟買電腦票會唔會中

上網跟個17注買齊所有number方法都間唔中會中40 最勁640